{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파크사이드 호텔 제주"
    },
    "text": "ホテルパークサイドホテル済州は済州島の中心地に位置し、様々なグルメやカフェがあります。 当ホテルは清潔な客室と親切なサービスで顧客満足のために努力しています。 パークサイドホテルは済州国際自由都市の中心に位置しており、宿泊客に旅行の利便性と安らぎをプレゼントしています。 またホテルは済州国際空港と非常に近い距離に位置しているのでアクセスが良いです。 ホテルの裏には散歩できる三武公園があり、様々な食べ物や大型マート、交通便宜施設が利用できます。 ロビーには24時間営業の無人コンビニもあり、必要な物品を便利に購入できます。 パークサイドホテルは、実用的でありながら合理的な価格と専門的なサービスを提供し、観光やビジネス目的のお客様が成功裏に訪問できるようにサポートします。 ホテル内の全客室は禁煙区域で、喫煙は外部から指定された場所でのみ可能です。 チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 フロント業務は午前5時から午後12時まで行われ、1階ロビーには24時間営業の無人コンビニがございます。 アメニティ（使い捨て用品）は、環境法案によって提供されていません。 もし10時以降のチェックインをご希望でしたら、ホテル側に事前連絡をお願いします。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 未成年者は保護者の同意または同伴時に限り宿泊できます。 炊事やペットは許されません。 駐車施設としてはホテルの建物内の駐車場と機械式駐車場がありますが、駐車スペースが限られているため、満車の場合は後ろの三武公園に駐車できます。 追加利用料としては、人数超過、レイトチェックアウト、寝具追加要請、携帯電話充電器のレンタルなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "パークサイドホテル済州はどこに位置していますか？",
            "answer": "パークサイドホテル済州は済州島の中心地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パークサイドホテルの周辺にはどんなグルメやカフェがありますか？",
            "answer": "パークサイドホテルの周辺には様々なグルメやカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "パークサイドホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "パークサイドホテルは清潔な客室と親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パークサイドホテルは済州国際自由都市のどこに位置していますか？",
            "answer": "パークサイドホテルは済州国際自由都市の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パークサイドホテルは済州国際空港からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "パークサイドホテルは済州国際空港と非常に近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パークサイドホテルの裏には何がありますか？",
            "answer": "パークサイドホテルの裏には散歩できる三武公園があります。"
        },
        {
            "question": "パークサイドホテルのロビーには何がありますか？",
            "answer": "パークサイドホテルのロビーには24時間営業の無人コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "パークサイドホテルはどのようなお客様をサポートしていますか？",
            "answer": "パークサイドホテルは観光やビジネス目的のお客様が成功裏に訪問できるようにサポートしています。"
        },
        {
            "question": "パークサイドホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、パークサイドホテルの客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロント業務の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルのフロント業務は午前5時から午後12時まで行われます。"
        },
        {
            "question": "パークサイドホテルの駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、パークサイドホテルには駐車施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 501
    }
}